A0 既你 真係冇諗過係自己問題？

總結經驗所得

仔既 冇錢 矮 暗倉多 宅 毒

女既 肥 醜 肥 醜